大陸交友APP吊左個扯旗手

個friend用大陸交友APP吊左個扯旗手 之後佢變左護旗手 最後文宣佢721 831 最後佢驚到拉黑 好擔心佢安全

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

圖呢

釣啊